[冰河時期]有無人可以解答我？

人類有無機會經歷一次冰河時期？
如果有機會又有無能力捱得過？

我得

持續幾耐
係咪預測到

史上最短嘅冰河時期都已經係一萬年

如果有足夠能源，人口會大減，但唔會滅絕

一年都死得七七八八啦

有無聽過Maunder Minimum

太陽黑子會影響到小冰期嘅時間？

以我所知黑子本身唔會，但太陽黑子既數量可以反映太陽活躍程度。所以黑子少，太陽唔活躍，時間長的話會誘發小冰期

後天